msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step1"
msgid "Create Content"
msgstr "创建内容"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step1"
msgid "Record and produce online content such as audiobooks, voiceover and podcasts - with or without video. Let&apos;s take a look..."
msgstr "录制和制作在线内容，如有声读物、配音和播客--可以附带视频。让我们来看看..."

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step2"
msgid "Select your input channel"
msgstr "选择输入通道"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step2"
msgid "Set the Input and Output (I/O) Channels of an Audio Track from the Track Controls to assign your audio interface inputs and outputs."
msgstr "在轨道控制中设置音轨的I/O通道，以分配您音频接口的输入和输出。"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step3"
msgid "Adjust the input level using the input gain control on your audio interface. When clipping occurs, reduce the input gain/level on your audio interface."
msgstr "用您音频接口上的输入增益控制来调整输入电平。当发生削波时，降低音频接口上的输入增益/电平。"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step3"
msgid "Set your input level"
msgstr "设置您的输入电平"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step4"
msgid "Import media"
msgstr "导入媒体"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step4"
msgid "You can import various media by simply dragging files to the Arrangement from the Browser. Drag audio files to the &apos;Music &amp; FX&apos; audio track and video files to the Video Track."
msgstr "您可以通过简单地从浏览器拖放文件到编排区中来导入各种媒体。将音频文件拖动到“Music&FX”音频轨道；将视频文件拖动到视频轨道上。"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step5"
msgid "Click here to learn more on how to create podcasts in Fender Studio Pro."
msgstr "点击此处了解更多用 Fender Studio Pro 制作播客的方法。"

#: tutorials/content/createcontent/createcontent.xml
msgctxt "CreateContent.Step5"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "DemosTemplateSettings"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "DemosTemplateSettings"
msgid "Session:"
msgstr "工程:"

#: scripts/smarttemplates/resources/demos/djjj1.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "&apos;Get Some Air&apos; is a collaboration between Grammy-winning record producer, DJ Jazzy Jeff, rising emcee, UHMEER, and Chicago-based Hip-Hop/Soul producer RMB Justize."
msgstr "《Get Some Air》是格莱美获奖唱片制作人、DJ Jazzy Jeff、新锐歌手、UHMEER和芝加哥 Hip-Hop/Soul 制作人 RMB Justize 的联合合作作品。"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 16R Interface Mode.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "16 channels and 3 stereo Cue Mixes"
msgstr "16个通道和3个立体声Cue Mix"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 64S Interface Mode.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "32 channels and 8 Stereo Cue Mixes"
msgstr "32个通道和8个立体声Cue Mix"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 32 Interface Mode.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "32 channels and 8 stereo Cue Mixes"
msgstr "32个通道和8个立体声Cue Mix"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/AudioBox 1818 VSL.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "8 Analog Inputs"
msgstr "8个模拟输入"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/AudioBox 22 VSL.songtemplate 44
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "All Inputs"
msgstr "全部输入"

#: templates/Interfaces.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Audio Interfaces"
msgstr "音频接口"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Bass.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#: templates/Produce Beats.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Build a new beat from scratch"
msgstr "从头开始创建一个新的Beat"

#: templates/Create Content.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Create Content"
msgstr "创建内容"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Dolby Atmos.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Create a new document with Dolby Atmos configuration."
msgstr "创建具有杜比全景声配置的乐曲文档。"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Basic.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Create a new document with basic surround configuration."
msgstr "创建一个新的乐曲文档，配置基本的环绕声。"

#: templates/Launch Loops.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Create a new loop based session using the Launcher."
msgstr "借助 Launcher 创建一个基于循环片段的新工程。"

#: templates/Create Content.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Create a podcast with or without video"
msgstr "创建一个可以附带视频的播客"

#: templates/Demos.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Demo Sessions"
msgstr "演示工程"

#: templates/Demos.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Dolby Atmos.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Dolby Atmos"
msgstr "杜比全景声"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Full Band.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Full Band"
msgstr "完整乐队"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Guitar.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Guitar"
msgstr "吉他"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Guitar and Vocal.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Guitar and Vocal"
msgstr "吉他和人声"

#: templates/Import Files.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Import Files"
msgstr "导入文件"

#: templates/Import Files.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Import files and start mixing"
msgstr "导入文件并开始混音"

#: templates/Import Files.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Import files from various formats by dragging them on the dropzone and start mixing."
msgstr "在拖动区拖动文件，从多种格式导入文件，然后开始混音。"

#: templates/Jam Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Jam Now"
msgstr "开始即兴演奏"

#: templates/Jam Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Jam with a single instrument on Jam Tracks"
msgstr "使用单独乐器在即兴轨道进行即兴演奏"

#: templates/Jam Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Jam with instruments or vocals"
msgstr "与乐器或人声即兴合奏"

#: templates/Launch Loops.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Launch Loops"
msgstr "启动循环"

#: scripts/smarttemplates/resources/launchloops/tutorial/Tutorial.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Launch Loops Tutorial Template"
msgstr "启动循环教程模板"

#: templates/Launch Loops.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Launch Loops with Splice"
msgstr "使用Splice启动循环"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Dolby Atmos Tutorial.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Learn how to mix with Dolby Atmos configuration."
msgstr "了解如何使用 Dolby Atmos 配置进行混音。"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Revelator.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Microphone and Virtual Channels"
msgstr "麦克风和虚拟通道"

#: templates/Spatial Audio.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Mix in Surround"
msgstr "环绕声混音"

#: templates/Spatial Audio.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "New Session with spatial audio"
msgstr "新空间音频工程"

#: templates/Record Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "New audio recording"
msgstr "新音频录音"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/none.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "None"
msgstr "无"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Piano.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Piano"
msgstr "钢琴"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Bass.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Play a real bass guitar using Rumble Native."
msgstr "用 Rumble Native 弹奏真实质感的贝斯。"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Guitar.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Play a real guitar using Mustang Native."
msgstr "用 Mustang Native 弹奏真实质感的吉他。"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/none.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Play no additional instrument."
msgstr "不演奏其他乐器。"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Piano.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Play virtual piano using Presence."
msgstr "用 Presence 弹奏虚拟钢琴。"

#: templates/Produce Beats.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Produce Beats"
msgstr "制作Beat"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum 2.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum 2 multitrack recording session"
msgstr "Quantum 2 多轨录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum 2626.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum 2626 Multitrack Session"
msgstr "Quantum 2626多音轨会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum 4848.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum 4848 multitrack recording session"
msgstr "Quantum 4848多轨制录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum ES 2.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum ES 2 multitrack recording session"
msgstr "Quantum ES 2 多轨录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum ES 4.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum ES 4 multitrack recording session"
msgstr "Quantum ES 4 多轨录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum HD 2.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum HD 2 multitrack recording session"
msgstr "Quantum HD 2 多轨录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum HD 8.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum HD 8 multitrack recording session"
msgstr "Quantum HD 8 多轨录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Quantum.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Quantum multitrack recording session"
msgstr "Quantum多轨制录音会议"

#: templates/Record Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record Now"
msgstr "开始录音"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Full Band.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record a full band."
msgstr "录制完整乐队。"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Single Track.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record a single audio track."
msgstr "录制一个单一的音频轨道。"

#: templates/Create Content.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record and produce online content such as audiobooks, voice-over and podcasts - with or without video."
msgstr "录制和制作在线内容，如有声读物、配音和播客--可以附带视频。"

#: templates/Record Now.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record audio on single or multiple tracks and capture your ideas."
msgstr "在单个或多个轨道上录音并捕捉您的想法。"

#: templates/Interfaces.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record audio straight from all available inputs of your favorite PreSonus and Fender devices."
msgstr "直接从您最喜爱的 PreSonus 和 Fender 设备的所有可用输入端录制音频。"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Guitar and Vocal.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record guitar and vocals."
msgstr "录制吉他和人声。"

#: templates/Interfaces.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Record with PreSonus and Fender devices"
msgstr "使用 PreSonus 和 Fender 设备录音"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 32 Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording Session for StudioLive 32"
msgstr "StudioLive 32的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/fender/Quantum LT 16.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for Quantum LT 16"
msgstr "Quantum LT 16 录音工程"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/fender/Quantum LT 2.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for Quantum LT 2"
msgstr " Quantum LT 2 录音工程"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/fender/Quantum LT 4.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for Quantum LT 4"
msgstr "Quantum LT 4 录音工程"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive Series 3 AVB Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for Series 3 AVB recordings"
msgstr "AVB录音系列3的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 16.4.2AI + RM16 Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive 16.4.2AI and RM16"
msgstr "为StudioLive 16.4.2AI和RM16进行的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 32.4.2AI + RM32 Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive 32.4.2AI and RM32"
msgstr "StudioLive 32.4.2AI和RM32的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive AR12 USB.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive AR12 USB "
msgstr "StudioLive AR12 USB的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive AR16 USB.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive AR16 USB"
msgstr "StudioLive AR16 USB的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive AR22 USB.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive AR22 USB"
msgstr "StudioLive AR22 USB的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive AR8 USB.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for StudioLive AR8 USB"
msgstr "StudioLive AR8 USB的录音会议"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/fender/Tone Master Pro.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording session for Tone Master Pro"
msgstr "Tone Master Pro 的录音会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 64x64 Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for 64 channel I/O sessions"
msgstr "64通道I/O工程的录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Audiobox USB.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for Audiobox USB"
msgstr "为Audiobox USB的录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Revelator io24.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for Revelator io24"
msgstr "Revelator io24的录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Revelator io44.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for Revelator io44"
msgstr "Revelator io44 的录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/StudioLive 16r Session.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for Series 3 16r sessions"
msgstr "系列3的16r会话进行录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Revelator io24 Stream Mix.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Recording setup for Stream Mix mode including Loopback channels"
msgstr "流媒体混音模式的录音设置，包括回环通道"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Vocals.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Sing, using your microphone."
msgstr "使用您的麦克风演唱。"

#: scripts/smarttemplates/resources/recordnow/Single Track.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Single Track"
msgstr "单音轨"

#: templates/Spatial Audio.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Start a new spatial audio mixing session."
msgstr "开始一个新的空间音频混音会话。"

#: templates/Produce Beats.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Start building a beat from scratch with Patterns using virtual instruments for drums, bass and chords."
msgstr "从头开始创建一个Beat，带有使用虚拟鼓、贝斯和和弦的样式。"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/AudioBox Stereo.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Stereo recording setup for AudioBox USB"
msgstr "用于AudioBox USB的立体声录音设置"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 1810.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 1810 multitrack recording session"
msgstr "Studio 1810多轨录音会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 1824.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 1824 multitrack recording session"
msgstr "Studio 1824多轨录音会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 192 Mobile.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 192 Mobile multitrack recording session"
msgstr "Studio 192 Mobile 多轨录音会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 192.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 192 multitrack recording session"
msgstr "Studio 192多轨录音会话"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 24.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 24 All Inputs"
msgstr "Studio 24 全部输入"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 26.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 26 All Inputs"
msgstr "Studio 26 全部输入"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/Studio 68.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Studio 68 All Inputs"
msgstr "Studio 68全部输入"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Basic.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Surround"
msgstr "环绕声"

#: scripts/smarttemplates/resources/demos/as3.songtemplate scripts/smarttemplates/resources/demos/as4.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "This demo features singer/songwriter/producer Alina Smith and producer Max Konyi. It covers different genres and showcases many of the new features in Studio One 6."
msgstr "这个演示的主角是歌手/作曲家/制作人Alina Smith和制作人Max Konyi。它涵盖了不同的流派，并展示了Studio One 6中的许多新功能。"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Dolby Atmos Tutorial.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "This tutorial shows everything that&#8217;s needed to know when mixing in Dolby Atmos configuration. This includes everything, from the setup of your audio device to exporting an ADM file."
msgstr "本教程介绍了在 Dolby Atmos 配置下进行混音时需要了解的所有知识。其中包括从音频设备设置到导出 ADM 文件的所有内容。"

#: scripts/smarttemplates/resources/spatialaudio/Dolby Atmos Tutorial.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Tutorial"
msgstr "教学"

#: scripts/smarttemplates/resources/jamtracks/Vocals.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "Vocals"
msgstr "人声"

#: scripts/smarttemplates/resources/interfaces/presonus/ioStation 24c.songtemplate
msgctxt "DocumentTemplate"
msgid "ioStation 24c recording session"
msgstr "ioStation 24c的录音会话"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step1"
msgid "Mix in Dolby Atmos"
msgstr "杜比全景声混音"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step1"
msgid "This tutorial takes you through the different stages of setting up Fender Studio Pro for spatial audio and creating your first mix in Dolby Atmos format."
msgstr "本教程将带您逐步了解为空间音频设置 Fender Studio Pro 的各个环节，并指导您完成首个杜比全景声格式混音作品的制作。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step10"
msgid "Click here to learn more about mixing in Dolby Atmos format."
msgstr "单击此处了解有关杜比全景声格式混音的更多信息。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step10"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step2"
msgid "Audio I/O setup"
msgstr "音频 I/O 设置"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step2"
msgid "When you upgrade your studio to spatial audio, make sure to adjust the Main output configuration to match your studio monitor setup. With a compatible audio interface, add a secondary stereo output for your headphones. This output is used for binaural monitoring."
msgstr "当您将工作室升级为空间音频时，请确保调整主输出配置，以匹配您的工作室监听设置。使用兼容的音频接口，为耳机添加一个辅助立体声输出。该输出用于双耳监听。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step3"
msgid "Session setup"
msgstr "工程设置"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step3"
msgid "To change the mixer configuration to spatial audio and Dolby Atmos, open &apos;Spatial Audio&apos; from the Session menu, select &apos;Dolby Atmos&apos; mode and choose your prefered bed and output formats. 7.1.2 bed and 7.1.4 output are a good starting point."
msgstr "若要将调音台配置改为空间音频和杜比Dolby Atmos，请从工程菜单中打开空间音频&apos; 选择&apos; Dolby Atmos &apos; 模式，然后挑选你偏好的音床和输出格式。7.1.2 音床与 7.1.4 输出格式是不错的起始选择。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step4"
msgid "As soon as you click &apos;Apply&apos;, the Dolby Atmos Renderer opens, which is inserted in a custom slot of the Main output channel."
msgstr "单击“应用”后，杜比全景声渲染器就会打开，并插入主输出通道的自定义插槽中。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step4"
msgid "Renderer setup"
msgstr "渲染器设置"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step5"
msgid "Check the settings in the Renderer main menu and make sure these match your desired mixer and output configuration. For binaural headphone monitoring, set the Headphone Output to &apos;Binaural&apos;."
msgstr "检查渲染器主菜单中的设置，确保其与你期望的调音台及输出配置一致。若使用双耳耳机监听，需将耳机输出至 &apos; 双耳模式 &apos;."

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step5"
msgid "Renderer setup"
msgstr "渲染器设置"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step6"
msgid "Bed and objects"
msgstr "声床和对象"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step6"
msgid "Channels in a Dolby Atmos mix are defined as either bed or objects. To change a channel to object, make sure it&apos;s routed to the Main output channel directly. Then select &apos;Spatial Object Panner&apos; from the channels&apos; Panner menu."
msgstr "杜比全景声混音中的声道分为音床声道与对象声道两类。若要将某声道设为对象声道，需确保&apos;s 直接路由至主输出声道；随后在 &apos; 的声像器菜单中选择 “空间对象声像器”。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step7"
msgid "Audio export"
msgstr "音频导出"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step7"
msgid "When you&apos;re ready to export your Dolby Atmos mix, select &apos;Export Spatial Audio&apos; from the Session menu. In addition to the ADM Master file, you can export re-renders in additional formats."
msgstr "当你准备导出 Dolby Atmos 混音时，从 工程菜单中选择  &apos;导出空间音频&apos; 除 ADM 母带文件外，你还可导出其他格式的重渲染文件。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step8"
msgid "Advanced - renderer configuration"
msgstr "高级 - 渲染器配置"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step8"
msgid "The Renderer default settings are perfect to start mixing right away. Click the Options button to reveal additional parameters. Here you can enable the loudness meter and create a dedicated parallel headphone output for binaural monitoring. Use the Volume knob to adjust overall level across all channels, both bed and objects."
msgstr "渲染器的默认设置非常适合立即开始混音。单击 “选项”按钮可显示其他参数。在这里，您可以启用响度计，并为双耳监听创建专用的并行耳机输出。使用音量旋钮可调整所有通道的整体音量，包括声床和对象。"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step9"
msgid "Advanced - plug-in routing"
msgstr "高级 - 插件路由"

#: tutorials/content/spatialaudio/spatialaudio.xml
msgctxt "DolbyAtmos.Step9"
msgid "When mixing for Dolby Atmos in Fender Studio Pro, you don&apos;t need to worry about plug-in compatibility. Just use all your favorite plug-ins as before."
msgstr "在 Fender Studio Pro 中进行Dolby Atmos混音时，您无需&apos;担心插件兼容性问题。像往常一样使用所有你喜爱的插件即可。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step1"
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step1"
msgid "Welcome and thank you for choosing Fender Studio Pro! This is the Start Page, your central location for managing documents and setting up your devices and Artist Profile. Let&apos;s take a look around..."
msgstr "欢迎使用并感谢您选择 Fender Studio Pro！这里是起始页，是你管理文件、设置设备及艺人档案的核心枢纽。让我们&apos;s一起来熟悉一下吧……"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step2"
msgid "Artist Profile"
msgstr "艺术家资料"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step2"
msgid "This is your Artist Profile. You can add a profile picture via drag &amp; drop, and also enter a name, genre and web link. This meta information will be used to tag your documents."
msgstr "这是您的艺术家档案。您可以通过拖放的方式添加简介图片，还可以输入名称、流派和网络链接。这些元信息将被用来标记您的文件。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step3"
msgid "Audio Device"
msgstr "音频设备"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step3"
msgid "Select your connected audio interface here. If you have a Fender or PreSonus audio interface, Fender Studio Pro will select it automatically."
msgstr "在此处选择你已连接的音频接口。若你使用的是Fender或PreSonus品牌的音频接口，Fender Studio Pro 会自动识别并选择该设备。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step4"
msgid "Any other devices such as MIDI keyboards and controllers can be managed under External Devices. Controllers such as PreSonus FaderPort are added automatically."
msgstr "任何其他设备，如 MIDI 键盘和控制器，都可以在“外部设备”下进行管理。PreSonus FaderPort 等控制器会自动添加。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step4"
msgid "External Devices"
msgstr "外部设备"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step5"
msgid "Quick switch"
msgstr "快捷切换"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step5"
msgid "These buttons allow you to quickly switch between the Start Page and any number of open documents."
msgstr "这些按钮允许您在开始页和任意数量的文档之间快速切换。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step6"
msgid "Get creative"
msgstr "发挥创造力"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step6"
msgid "Use these buttons to create or open documents, or collaborate with other Fender Studio Pro users. You can start from scratch or use the predefined Smart Templates."
msgstr "借助这些按钮，你可创建或打开文件，也能与其他 Fender Studio Pro 用户协作。你既可以从零开始创作，也可以使用预设的智能模板。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step7"
msgid "Click here for more tutorial videos to get up and running in no time."
msgstr "点击这里查看更多的教程视频，让您迅速上手并运行。"

#: tutorials/content/gettingstarted/gettingstarted.xml
msgctxt "GettingStarted.Step7"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: tutorials/tutorials.xml
msgctxt "HelpTutorial"
msgid "Getting started with Studio Pro"
msgstr "开始使用Studio Pro"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "InterfaceTemplateSettings"
msgid "Fender"
msgstr "Fender"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "InterfaceTemplateSettings"
msgid "Interface template"
msgstr "接口模板"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "InterfaceTemplateSettings"
msgid "PreSonus"
msgstr "PreSonus"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Delete marked Jam Tracks"
msgstr "删除已标记的 Jam 音轨"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Jam Tracks"
msgstr "Jam 音轨"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "JamTracksTemplateSettings"
msgid "Uninstall Jam Tracks"
msgstr "卸载 Jam 音轨"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step1"
msgid "Start with Splice sounds"
msgstr "从Splice声音开始"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step1"
msgid "Use Splice and the integrated Launcher to create music from loops in a new and intuitive way. Access Splice&apos;s entire catalog of royalty-free sounds, audition sounds synced to your session, and use them in any way you can imagine - all within your Fender Studio Pro session. Let&apos;s get started!"
msgstr "借助 Splice与内置 Launcher ，以新颖直观的方式用循环片段创作音乐。你可调用Splice &apos;s全部的免版税音效素材库，试听音色并同步到您当前的工程，还能尽情发挥想象任意运用这些素材 —— 所有操作均可在Fender Studio Pro的工程界面内完成。现在就&apos;s开始创作吧！"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step10"
msgid "Either convert the entire Playlist into an arrangement on the Timeline, or select &apos;Export Mixdown&apos; from the Session menu to export it to audio."
msgstr "要么将整个播放列表转换为时间线上的编排，要么从工程菜单中选择 &apos;导出混音&apos; 将其导出为音频。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step10"
msgid "Playlist export"
msgstr "导出播放列表"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step11"
msgid "Click here to learn more about creating music from loops using the Launcher."
msgstr "点击这里了解如何使用启动器从循环创建音乐。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step11"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step2"
msgid "Setup Splice"
msgstr "设置 Splice"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step2"
msgid "Splice is now integrated directly into the Browser. To access Splice, ensure the Splice Extension is installed. Click &apos;Install now&apos; on the Browser Home tab if you don&apos;t see the Splice tab."
msgstr "Splice现已直接集成到浏览器中。要访问Splice，请确保安装了Splice扩展。如果您没有看到Splice标签，请单击浏览器主标签上的“立即安装”。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step3"
msgid "Access the Splice library"
msgstr "访问 Splice 程序库"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step3"
msgid "Download from thousands of hand-picked Splice samples included in Fender Studio Pro and access the entire catalog with a Splice account. Free 7-day trial available."
msgstr "Fender Studio Pro 包含数千个精选 Splice 采样,可直接下载使用；注册 Splice 账号后，还能解锁全部采样库资源,目前提供 7 天免费试用"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step4"
msgid "Discover compatible sounds with &apos;Search with Sound&apos;"
msgstr "使用“声音搜索”发现相似的声音"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step4"
msgid "Drop in audio or capture a selection within a track to instantly discover and use top compatible sounds for your session."
msgstr "可直接导入音频文件,或截取音轨中的特定片段,系统会立即为你的工程项目匹配并推荐优质适配音效,方便直接选用"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step5"
msgid "Add sounds from Splice"
msgstr "添加来自 Splice 的声音"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step5"
msgid "Audition sounds in sync with your session&apos;s beat, key, and tempo. Using sounds is as easy as dragging them directly into your Launcher or Timeline."
msgstr "试听音色会和您的工程&apos;s 节拍，调式和速度 。使用音色仅需直接拖拽至启动器（Launcher）或时间线（Timeline），操作简单便捷。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step6"
msgid "Open the Launcher from the Toolbar. You can choose between Side-by-Side or Exclusive mode."
msgstr "从工具栏打开启动器。您可以选择并排模式或独占模式。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step6"
msgid "Show Launcher"
msgstr "显示启动器"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step7"
msgid "Launch Cells"
msgstr "启动单元"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step7"
msgid "Start or stop Cells directly from the Launcher using their Play and Stop buttons."
msgstr "直接从启动器启动或停止单元，使用它们的播放和停止按钮。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step8"
msgid "Scenes"
msgstr "场景"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step8"
msgid "Scenes combine Cells on different Tracks playing together. Click the Scene Play button to launch a scene. In addition, you can drag Arranger Sections to Scenes and vice versa."
msgstr "场景将不同轨道上的单元组合在一起播放。单击场景播放按钮以启动场景。此外，您可以将编曲章节拖动到场景中，反之亦然。"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step9"
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: tutorials/content/launchloops/launchloops.xml
msgctxt "LaunchLoops.Step9"
msgid "Scene Playlists allow you to combine Scenes into arrangements. Once your Playlist is ready and active, simply drag Scenes to any position in the Playlists panel. Click the repetition counter to adjust the number of Scene repetitions."
msgstr "场景播放列表允许您将场景组合成编排。一旦您的播放列表准备好并处于活动状态，只需将场景拖动到播放列表面板中的任何位置。单击重复计数器以调整场景重复次数。"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "LaunchLoopsTemplateSettings"
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "LaunchLoopsTemplateSettings"
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "LaunchLoopsTemplatesPage"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "LaunchLoopsTemplatesPage"
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "LaunchLoopsTutorialPage"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: metainfo.xml
msgctxt "MetaInfo"
msgid "Studio Pro Templates"
msgstr "Studio Pro 模板"

#: metainfo.xml
msgctxt "MetaInfo"
msgid "Templates to get started with Studio Pro"
msgstr "用于快速上手 Studio Pro 的模板"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step1"
msgid "Produce Beats"
msgstr "制作Beat"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step1"
msgid "Want to create an awesome beat with just a few clicks? Then look no further than this Beat Making Template!"
msgstr "想只需点击几下就能创造出美妙的节拍吗？那就请看看这个节拍制作模板吧！"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step2"
msgid "Enter notes"
msgstr "输入音符"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step2"
msgid "You can enter notes or rhythms for any Instrument currently selected in the Track List, either manually by clicking any of the steps inside the grid, or by using the convenient shortcut buttons (example: &apos;Set every 4th Step&apos;)."
msgstr "您可以为当前在音轨列表中选择的任意乐器输入音符或节奏，可以通过点击网格内的任何一步手动输入，也可以使用方便的快捷键（例如：“Set every 4th Step”）。"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step3"
msgid "Change step length"
msgstr "改变步长"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step3"
msgid "Each Lane has its own step length. Combining different lengths inside a Pattern creates interesting polymeters."
msgstr "每条样式通道都有自己的长度。在一个样式中合并不同的长度，可以创造出有趣的多边形。"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step4"
msgid "Automate steps"
msgstr "自动步进"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step4"
msgid "You can adjust parameters such as Velocity, Probability, Repeats, and Delay (for subtle timing shifts) per Sample and/or Step. These modifications are accessible from the Automation Lanes view. It can be accessed from the highlighted button."
msgstr "您可以调整每个采样和（或）步骤的参数，如速度、概率、重复和延迟（用于微妙的时间偏移）。这些修改可以从样式通道视图中访问。可以通过高亮的按钮进入。"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step5"
msgid "Create variations"
msgstr "创造各种变化"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step5"
msgid "Inside a Pattern you can create an unlimited number of Variations. Create, duplicate or delete Variations with a single click."
msgstr "在一个样式中，您可以创建无限数量的命令。仅需点击一下就可以创建、复制或删除命令。"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step6"
msgid "Click here if you want to learn more on how to use this template."
msgstr "如果您想了解更多关于如何使用这个模板，请点击这里。"

#: tutorials/content/producebeats/producebeats.xml
msgctxt "ProduceBeats.Step6"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step1"
msgid "Record Now"
msgstr "开始录音"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step1"
msgid "Use this template to record audio on a single track or multiple tracks and capture your ideas. Let&apos;s take a look..."
msgstr "使用此模板在单一轨道或多个轨道上录制音频，并记录下您的想法。让我们看一下..."

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step2"
msgid "Select your input channel"
msgstr "选择输入通道"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step2"
msgid "Set the Input and Output (I/O) Channels of an Audio Track from the Track Controls to assign your audio interface inputs and outputs."
msgstr "在轨道控制中设置音轨的I/O通道，以分配您音频接口的输入和输出。"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step3"
msgid "Adjust the input level using the input gain control on your audio interface. When clipping occurs, reduce the input gain/level on your audio interface."
msgstr "用您音频接口上的输入增益控制来调整输入电平。当发生削波时，降低音频接口上的输入增益/电平。"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step3"
msgid "Set your input level"
msgstr "设置您的输入电平"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step4"
msgid "Arm your tracks"
msgstr "配备您的轨道"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step4"
msgid "Pressing the [R] key on the keyboard or clicking the circle icon on the Track Controls arms the desired tracks. The monitor (speaker) icon will light up blue, indicating that the signal you&apos;re recording is routed to your speakers or headphones. Make sure not to arm tracks you don&apos;t want to record!"
msgstr "按键盘上的[R]键或单击“轨迹控制”上的圆形图标可启用所需的轨迹。监听音箱（扬声器）图标将亮起蓝色，表示您的信号&apos;重新录制的内容会发送到扬声器或耳机。确保不要激活待录你不想录音的轨道&apos;！"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step5"
msgid "Click the Record button in the Transport controls or press [NumPad*] on the computer keyboard to activate recording."
msgstr "点击“Transport”控制中的 “Record”按钮或按下电脑键盘上的 [小键盘*] 来激活录音。"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step5"
msgid "Start recording"
msgstr "开始录音"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step6"
msgid "Click here to learn more about how to record in Fender Studio Pro."
msgstr "点击此处了解更多 Fender Studio Pro 的录制方法。"

#: tutorials/content/recordnow/recordnow.xml
msgctxt "RecordNow.Step6"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: scripts/smarttemplates/skin/skin.xml
msgctxt "SpatialAudioTemplateTutorialPage"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#~ msgctxt "CreateContent.Step5"
#~ msgid "Click here to learn more on how to create podcasts in Studio One."
#~ msgstr "点击这里，了解更多关于如何在Studio One中创建播客的信息。"

#~ msgctxt "CreateContent.free.Step1"
#~ msgid "Create Content"
#~ msgstr "创建内容"

#~ msgctxt "CreateContent.free.Step1"
#~ msgid "Record and produce online content such as audiobooks, voiceover and podcasts. Let&apos;s take a look..."
#~ msgstr "录制和制作在线内容，如有声读物、配音和播客。让我们来看看..."

#~ msgctxt "CreateContent.free.Step4"
#~ msgid "Import media"
#~ msgstr "导入媒体"

#~ msgctxt "CreateContent.free.Step4"
#~ msgid "You can import various media by simply dragging files to the Arrangement from the Browser."
#~ msgstr "您可以通过简单地从浏览器拖放文件到编排区中来导入各种媒体。"

#~ msgctxt "DemosTemplateSettings"
#~ msgid "Song:"
#~ msgstr "乐曲："

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Create a new loop based song using the Launcher."
#~ msgstr "使用启动器新建一首基于循环的乐曲。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Create a podcast"
#~ msgstr "创建一个播客"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Demo song(s)"
#~ msgstr "演示乐曲"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Drums"
#~ msgstr "鼓"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Guitarist/producer Neil Zaza prominently showcases Ampire, the PreSonus State Space Modeling amp and FX suite, in this demo song."
#~ msgstr "吉他手/制作人Neil Zaza，在这首曲中充分展示了 PreSonus State Space Modeling 放大器和 FX 套件Ampire。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Jam with Guitar, Piano or Vocals"
#~ msgstr "吉他、钢琴或人声即兴演奏"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "New Studio One Song with spatial audio"
#~ msgstr "新建带有空间音频的Studio One乐曲"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play Now"
#~ msgstr "即刻演奏"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play a real bass guitar using Rumble Bass Studio."
#~ msgstr "使用Rumble Bass Studio弹奏真实电贝司。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play a real guitar using Ampire."
#~ msgstr "用Ampire弹奏真实的吉他。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play a real guitar using Mustang Guitar Studio."
#~ msgstr "使用Mustang Guitar Studio演奏真实电吉他。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play a single instrument and capture ideas for your next song."
#~ msgstr "演奏一种乐器，为您的下一首歌捕捉灵感。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play piano, synth, guitar or drums"
#~ msgstr "演奏钢琴、合成器、吉他或鼓"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play virtual drums using Impact XT."
#~ msgstr "使用Impact XT演奏虚拟的鼓声。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play virtual piano using Presence XT."
#~ msgstr "使用Presence XT演奏虚拟钢琴。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Play virtual synthesizer using Mai Tai."
#~ msgstr "使用Mai Tai演奏虚拟合成器。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "PreSonus Interfaces"
#~ msgstr "PreSonus 接口"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Record and produce online content such as audiobooks, voice-over and podcasts."
#~ msgstr "录制和制作在线内容，如有声读物、画外音和播客。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Record audio from PreSonus interface"
#~ msgstr "从PreSonus接口录制音频"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Record audio straight from all available inputs of your favorite PreSonus audio interface."
#~ msgstr "直接从你最喜欢的PreSonus音频接口的所有可用输入中录制音频。"

#~ msgctxt "DocumentTemplate"
#~ msgid "Synth"
#~ msgstr "合成器"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step1"
#~ msgid "This tutorial takes you through the different stages of setting up Studio One for spatial audio and creating your first mix in Dolby Atmos format."
#~ msgstr "本教程将带您了解为空间音频设置 Studio One 的不同阶段，并以杜比全景声格式创建第一份混音。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step3"
#~ msgid "Song setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step3"
#~ msgid "To change the mixer configuration to spatial audio and Dolby Atmos, open &apos;Spatial Audio&apos; from the Song menu, select &apos;Dolby Atmos&apos; mode and choose your preferred bed and output formats. 7.1.2 bed and 7.1.4 output are a good starting point."
#~ msgstr "要将调音台配置更改为空间音频和杜比全景声，请从乐曲菜单打开“空间音频”，选择“杜比全景声”模式，并选择您喜欢的声床和输出格式。7.1.2 声床和 7.1.4 输出是一个很好的起点。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step5"
#~ msgid "Check the settings in the renderer main menu and make sure these match your desired mixer and output configuration. For binaural headphone monitoring, set Headphone Output to &apos;Binaural&apos;."
#~ msgstr "检查渲染器主菜单中的设置，确保这些设置符合您所需的混音器和输出配置。要进行双声道耳机监听，请将耳机输出设置为 “双耳”。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step6"
#~ msgid "Channels in a Dolby Atmos mix are defined as either bed or objects. To change a channel to object, make sure it&apos;s routed to the Main output channel directly. Then select &apos;Spatial Object Panner&apos; from the channel&apos;s panner menu."
#~ msgstr "Dolby Atmos 混音中的通道被定义为“声床”或“对象”。要将通道更改为对象，请确保它直接路由到主输出通道。然后从通道的声像器菜单中选择“对象声像器”。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step7"
#~ msgid "When you&apos;re ready to export your Dolby Atmos mix, select &apos;Export Spatial Audio&apos; from the Song menu. In addition to the ADM Master file, you can export re-renders in additional formats at the same time."
#~ msgstr "准备导出杜比全景声混音时，从乐曲菜单中选择“导出空间音频”。除 ADM 母带文件外，您还可以同时导出其他格式的重新渲染文件。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step8"
#~ msgid "The renderer default settings are perfect to start mixing right away. Click the Options button to reveal additional parameters. Here you can enable the loudness meter and create a dedicated parallel headphone output for binaural monitoring. Use the Volume knob to adjust overall level across all channels, both bed and objects."
#~ msgstr "渲染器的默认设置非常适合立即开始混音。单击 “选项”按钮可显示其他参数。在这里，您可以启用响度计，并为双耳监听创建专用的并行耳机输出。使用音量旋钮可调整所有通道的整体音量，包括声床和对象。"

#~ msgctxt "DolbyAtmos.Step9"
#~ msgid "When mixing for Dolby Atmos in Studio One, you don&apos;t need to worry about plug-in compatibility. Just use all your favorite plug-ins as before. Stereo plug-ins in a surround channel can be mapped to any pair of outputs using drag and drop."
#~ msgstr "在 Studio One 中为 Dolby Atmos 混音时，您无需担心插件兼容性问题。只需像以前一样使用您最喜欢的插件即可。环绕声通道中的立体声插件可通过拖放映射到任意一对输出。"

#~ msgctxt "GettingStarted.Step1"
#~ msgid "Welcome and thank you for choosing Studio One! This is the Start Page, your central location for managing documents and setting up your devices and Artist Profile. Let&apos;s take a look around..."
#~ msgstr "欢迎并感谢您选择Studio One！这是“开始页”，是您管理文件、设置设备和艺术家档案的中心。让我们来了解一下..."

#~ msgctxt "GettingStarted.Step3"
#~ msgid "Select your connected audio interface here. If you have a PreSonus audio interface, Studio One will select it automatically."
#~ msgstr "在这里选择您连接的音频接口。如果您有一个PreSonus音频接口，Studio One会自动选择它。"

#~ msgctxt "GettingStarted.Step4"
#~ msgid "Any other devices such as MIDI keyboards and controllers can be managed under External Devices. PreSonus controllers such as ATOM or FaderPort are added automatically."
#~ msgstr "任何其他设备如MIDI键盘和控制器都可以在外部设备下管理。PreSonus控制器，如ATOM或FaderPort，会被自动添加。"

#~ msgctxt "GettingStarted.Step6"
#~ msgid "Use these buttons to create or open documents, or collaborate with other Studio One users. You can start from scratch or use the predefined Smart Templates."
#~ msgstr "使用这些按钮来创建或打开文件，或与其他Studio One用户合作。您可以从头开始或使用预定义的智能模板。"

#~ msgctxt "HelpTutorial"
#~ msgid "Getting started with Studio One"
#~ msgstr "从 Studio One 开始"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step1"
#~ msgid "Use Splice and the integrated Launcher to create music from loops in a new and intuitive way. Access Splice&apos;s entire catalog of royalty-free sounds, audition sounds synced to your project, and use them in any way you can imagine&#8212;all within your Studio One project. Let&apos;s get started!"
#~ msgstr "使用Splice和集成的Launcher以一种新的直观的方式从循环中创建音乐。访问Splice&apos;s的整个目录的免版税的声音，试听声音同步到您的项目，并以任何方式使用他们，你可以想象&#8212;所有在您的Studio One项目。让我们开始吧!"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step1"
#~ msgid "Use Splice and the integrated Launcher to create music from loops in a new and intuitive way. Access Splice&apos;s entire catalog of royalty-free sounds, audition sounds synced to your song, and use them in any way you can imagine - all within your Studio One song. Let&apos;s get started!"
#~ msgstr "使用 Splice 和集成的启动器，以全新直观的方式从循环中创作音乐。您可以访问 Splice 的全部免版税音效目录，试听与乐曲同步的音效，并以任何您能想象到的方式使用它们--这一切都在您的 Studio One 乐曲中实现。让我们开始吧！"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step10"
#~ msgid "Either convert the entire Playlist into an arrangement on the Timeline, or select &apos;Export Mixdown&apos; from the Song menu to export it to audio."
#~ msgstr "可以将整个播放列表转换为时间线上的编排，或在乐曲菜单中选择“导出混音”将其导出为音频。"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step3"
#~ msgid "Download from thousands of hand-picked Splice samples included in Studio One Pro and access the entire catalog with a Splice account. Free 7-day trial available."
#~ msgstr "从Studio One Pro中下载数千个精选的Splice采样，并通过Splice账户访问整个目录。提供7天免费试用。"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step4"
#~ msgid "Drop in audio or capture a selection within a track to instantly discover and use top compatible sounds for your project."
#~ msgstr "在轨道中放入音频或捕获选定区域，即刻发现并使用与您的项目兼容的顶级声音。"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step4"
#~ msgid "Drop in audio or capture a selection within a track to instantly discover and use top compatible sounds for your song."
#~ msgstr "拖放音频或在音轨中捕捉选段，即可立即为您的乐曲发现和使用顶级的相似声音。"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step5"
#~ msgid "Audition sounds in sync with your project&apos;s beat, key, and tempo. Using sounds is as easy as dragging them directly into your Launcher or Timeline."
#~ msgstr "试听声音与你的项目&apos;s 节拍、音调和节奏同步。使用音效非常简单，只需将音效直接拖入启动器或时间线即可。"

#~ msgctxt "LaunchLoops.Step5"
#~ msgid "Audition sounds in sync with your songs&apos;s beat, key, and tempo. Using sounds is as easy as dragging them directly into your Launcher or Timeline."
#~ msgstr "根据乐曲的节拍、音调和速度同步试听音效。使用音效非常简单，只需将它们直接拖入启动器或时间线即可。"

#~ msgctxt "MetaInfo"
#~ msgid "Studio One Templates"
#~ msgstr "Studio One 模板"

#~ msgctxt "MetaInfo"
#~ msgid "Templates to get started with Studio One"
#~ msgstr "使用 Studio One 模板开始"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step1"
#~ msgid "Play Now"
#~ msgstr "即刻演奏"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step1"
#~ msgid "Use this template to play an electric guitar and capture your ideas. Let&apos;s get started..."
#~ msgstr "使用此模板弹奏电吉他并记录下您的想法。让我们开始吧..."

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step2"
#~ msgid "Before you can play"
#~ msgstr "在您可以演奏之前"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step2"
#~ msgid "Connect your electric guitar to the Instrument Input of your audio interface. Adjust the input gain/level on your audio interface. When clipping occurs, reduce the input gain/level on your audio interface."
#~ msgstr "将您的电吉他连接到音频接口的乐器输入上。调整您音频接口的输入增益/电平。当发生削波时，降低音频接口的输入增益/电平。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step3"
#~ msgid "A double-click on Ampire opens the plug-in window."
#~ msgstr "双击Ampire就可以打开插件窗口。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step3"
#~ msgid "Open Ampire"
#~ msgstr "打开 Ampire"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step4"
#~ msgid "Before you can play"
#~ msgstr "在您可以演奏之前"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step4"
#~ msgid "Make sure to adjust the input gain of Ampire. Raise the input level until the red clipping bar is showing, then reduce the level so no more clipping occurs. This will ensure the best sound quality."
#~ msgstr "请确保调整Ampire的输入增益。提高输入电平，直到显示红色削波条，然后降低电平，使之不再发生削波。这将确保最佳的声音质量。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step5"
#~ msgid "Access the Preset menu from here or create your own unique sound by combining amps, cabinets and FX pedals."
#~ msgstr "从这里进入预设菜单，或通过组合放大器、机箱和效果器踏板来创作自己独特的声音。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step5"
#~ msgid "Change sounds"
#~ msgstr "变化声音"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step6"
#~ msgid "Import backing tracks"
#~ msgstr "输入伴奏曲目"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step6"
#~ msgid "To import backing tracks you can simply drag files into the Arrangement from the Browser or desktop."
#~ msgstr "要导入伴奏音轨，您可以简单地从浏览器或桌面上将文件拖入编排区中。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step7"
#~ msgid "Click here if you want to learn more on how to get the most out of Ampire."
#~ msgstr "如果您想了解如何最大限度地发挥Ampire的功能，请点击这里。"

#~ msgctxt "PlayNow.Guitar.Step7"
#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step1"
#~ msgid "Play Now"
#~ msgstr "即刻演奏"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step1"
#~ msgid "Use this template to play a single instrument and capture your ideas. Let&apos;s get started..."
#~ msgstr "使用这些按钮来创建或打开文件，或与其他Studio One用户合作。您可以从头开始或使用预定义的智能模板。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step2"
#~ msgid "Open the instrument"
#~ msgstr "打开乐器"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step2"
#~ msgid "This button opens the Instrument Editor. It&apos;s available on every Instrument Track."
#~ msgstr "这个按钮打开乐器编辑器。它在每个乐器轨道上都可用。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step3"
#~ msgid "Change sounds"
#~ msgstr "改变声音"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step3"
#~ msgid "Change sounds of your virtual instruments by selecting another preset."
#~ msgstr "通过选择另一个预设来改变虚拟乐器的声音。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step4"
#~ msgid "Before you can play"
#~ msgstr "在您可以演奏之前"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step4"
#~ msgid "Make sure a suitable controller is connected. You can select the primary device from the menu on your virtual instrument."
#~ msgstr "确保一个合适的控制器已经连接。您可以从虚拟仪器的菜单中选择主设备。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step5"
#~ msgid "Import backing tracks"
#~ msgstr "输入伴奏曲目"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step5"
#~ msgid "To import backing tracks you can simply drag files into the Arrangement from the Browser or desktop."
#~ msgstr "要导入伴奏音轨，您可以简单地从浏览器或桌面上将文件拖入编排区中。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step6"
#~ msgid "Click here if you want to learn more on how to set up MIDI controllers with Studio One."
#~ msgstr "如果您想了解更多关于如何用Studio One设置MIDI控制器，请点击这里。"

#~ msgctxt "PlayNow.VirtualInstrument.Step6"
#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgctxt "RecordNow.Step4"
#~ msgid "Pressing the [R] key on the keyboard or clicking the circle icon on the Track Controls arms the desired tracks. The monitor (speaker) icon will light up, indicating that the signal you&apos;re recording is routed to your speakers or headphones. Make sure not to arm tracks you don&apos;t want to record!"
#~ msgstr "按键盘上的 [R] 键或点击“轨道控制”上的圆圈图标，就可以准备录音。监听（扬声器）图标将亮起，表明您录制的信号已被传送到您的扬声器或耳机中。请确保您不想录制的轨道没有激活！"

#~ msgctxt "RecordNow.Step6"
#~ msgid "Click here to learn more about how to record in Studio One."
#~ msgstr "点击这里，了解更多关于如何在Studio One中进行录音的信息。"
